{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135580896/yeonggwang-the-one-hotel-yeong-gwang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603212&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=44545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233485626&selectedRatePlan=296434100&expediaPropertyId=66705653&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영광 더원 호텔"
    },
    "text": "霊光ザワンホテル (영광 더원 호텔)\n霊光訪問時、霊光ザワンホテルでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ザ·ワンホテルは宿泊客に便利で品質の良いサービスを提供しています。 栄光の美しい景色を鑑賞しながら休息を取ることができ、また現地の文化と歴史を体験する機会があります。 ホテル内のレストランで素晴らしい食べ物を味わったり、バーで飲み物を楽しむこともできます。 また、ホテル内の無料ジムを利用して、健康と体型管理にも気を使うことができます。 静かな空間での休息を希望する方にはスパとマッサージサービスも提供されます。 本当に栄光ザワンホテルは、あらゆるタイプの旅行者のための完璧な宿泊施設です。ホテルサイズ : 14個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "霊光ザワンホテルでの宿泊はどのような特典がありますか？",
            "answer": "霊光ザワンホテルでは、WiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "霊光ザワンホテルのサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "ザ・ワンホテルは宿泊客に便利で品質の良いサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "霊光ザワンホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "霊光ザワンホテルでは、栄光の美しい景色を鑑賞しながら休息を取ることができ、また現地の文化と歴史を体験する機会があります。"
        },
        {
            "question": "霊光ザワンホテル内で食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、ホテル内のレストランで素晴らしい食べ物を味わったり、バーで飲み物を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "霊光ザワンホテルでは健康管理にも気を使うことができますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の無料ジムを利用して、健康と体型管理にも気を使うことができます。"
        },
        {
            "question": "霊光ザワンホテルでリラックスしたいですが、そういう場所はありますか？",
            "answer": "はい、静かな空間での休息を希望する方にはスパとマッサージサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "霊光ザワンホテルはどのような旅行者に向いていますか？",
            "answer": "霊光ザワンホテルは、あらゆるタイプの旅行者のための完璧な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "霊光ザワンホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は15:00であり、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "霊光ザワンホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "霊光ザワンホテルでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、霊光ザワンホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "霊光ザワンホテルのインターネット環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "霊光ザワンホテルでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 601
    }
}